377096
4870
Cuốn là các trang in hình vẽ của nhân vật hoạt hình trans formers tập 5 có thêm sức hút từ hình ảnh về siêu người máy vận chuyển nhanh và phép biến hình giỏi hơn người được dùng làm vật liệu đem ra so sánh thú nhận về phép thực hiện cá tính theo tư duy non nớt của trẻ trước vấn đề theo đuổi cảm nhận đầy đủ mỗi khi trẻ bớt đi các sự thoát lối của hình ảnh ban đầu với bên ngoài đội lốt của loài người trở nên hoàn toàn mới , đẹp đẽ .
4
402468
2016-02-01 17:10:49
--------------------------
